覺得唔知想點ge入一入黎

有無人同我一樣，依家做乜事都完全提唔起勁
好似個廢人咁
不斷放虛自己

只係會一直關注反送中，關注手足，mon資訊
去遊行

28號個集會，我係絲我好想去但又要返學

除左反送中ge事
其他一概無心機，不在狀態…
而我完全唔知點抽離
剩係識得同自己講:你好廢

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個人出唔到去就努力啲做文宣 加油

多謝您

哈哈 因為我都曾經有過呢個感覺
和理非 唔敢出去勇武 覺得自己好廢
後來改變左呢個睇法 原因係見到有個po講：
「女義士唔好企咁前 唔好要男義士顧多一個」
就覺得好似唔好阻人會好啲

不過間唔時都會同啲勇武傾下計
分擔下佢地內心既壓力
或者係了解多啲形勢
攞多啲資料方便做文宣

場運動維持到咁耐都係因為大家互相撐住 唔係咩

都真係ga~我都有諗過，但。。。論體能力氣。，都係唔夠，到時仲要救翻您轉頭

嗯嗯，但會唔敢同佢地傾計驚阻著佢地做嘢
終有日，可以係煲底相見，比個大大ge擁抱大家
Btw 多謝您聽我廢up